法齐尔被几名塔利班官员视为一种调停者。 2014年6月2日，萨米·尤萨夫扎伊，每日BEAST 
 他是美国外交事务中经验最丰富的疑难解答者贝鲁特爆炸三十年后我们什么也没学到|克里斯托弗·迪基| 2013年10月23日|每日兽英国词典对疑难解答者的定义疑难解答者/ ( 形容词柯林斯英语词典-完整和未删减2012数字版©威廉·柯林斯Sons & Co. Ltd. 1979,1986©哈珀·柯林斯出版社1998,2000,2003,2005,2006,2007,2009,2012